一人一個社會/政府陰謀論

地球嘅資源有限，要珍惜。 (事實；有大量嘅化石燃料根本就可以大量用電)

塑膠垃圾會令到海洋生物死亡 (事實；
海洋面積之大根本唔係我哋想像得到，即是將全世界嘅塑膠掉落海，都唔會有咩影響。)

用微波爐或者係手提電話等嘅電子產品(事實：
根本就對身體極之有害，但係同時間可以
增加死亡率亦都係有助降低人口，
亦都可以使大家多啲使用醫療系統消費)

我寧願信 地球係平既
或者 美國根本無上過月球

人類真係冇上個月球
係真㗎

Show Blocked User - 我的名字是大雄
負評, 上一頁

why?

老母其實係男人

納粹好邪惡

唔認同

我懷疑希特拉有邀請中華民國加入軸心國

做到公營醫療爆煲嘅目的就係要港豬接受支那醫生

政府之上班撚樣兩邊押注，永遠不敗

Hide Blocked User - 我的名字是大雄

fluoride會令人變蠢